2019 Summer Internship / Placement (18)

有冇人in左Singapore hketo?

Offer God

想問番上個post嘅奶茶紅豆冰巴打，知唔知嘉華出咗offer嘅係邊個department?

Lm

推得好撚快

Sorry

等offer 心很累

求下kp再出audit offer

建立捷徑 - 延續

又爆post
樓豬d cm 都佔3分1

白紙CV非CS但好想做有曲打既intern

如果兩年都政府既話 會唔會花cv

問題係畢業都入唔番政府

咁快又一個po

星期六都推得咁快

繼續lm完全無消息

問你野你都唔覆嫁啦

唔好同我爭啦

KPMG offer god

EY offer god

想問除左恆生，邊間銀行而家仲有得報名
定係出晒offer ？？

都未截至報名就出offer

HSBC Corporate Summer Internship send左email了

仲要星期六send

有無人知呢個scheme有無住宿安排？
無既話同貼錢翻工有咩分別

好似機構會全資助

corporate summer internship有英國
應該得hsbc同swire係可以去英國做

如果去英國真係冇錢
但這些機會

希望HSBC肯收留我啦屌

有冇人做左scb嘅personality test? 做完之後幾耐會收到apt test?

我未有

好多間公司嗰corporate summer mainland scheme有消息？

YDC Swire應該琴日出咗

開谷啦

樓主做左SCB personality test未

我算唔算

原來已圍爐

LM

kpmg apt test已炒

宜家仲未有offer 係咪玩完啦

求Ching加埋@Bbfreshwater1

add 1 add我
@recruitmeplz

拜 ydc god 想要 clsa boc clp

@trusttheprocesssss

thxx

同問好想去Stockholm

YDC Offer God畀領展我都ok

迪迪尼開左波未

樓主搞到宜家個個轉場

yes, asking about your indication of department

[url][/url]

冇人加過TG
其實留番係到傾都OK?

Hang Lung YDC 出咗未

好想聽下電話收下email

😂點解我唔見有personality test

再拜KPMG offer god

個個post都追

個個留tg

其實我咁睇
吹水搬去tg其實好事黎
有info先update呢度
一日一post推太快

願得做apt test就開

同求

No one received YDC Swire?

搭單問埋ydc swire 2nd choice有冇人收到

Me placed 2nd, no email

推下先

有冇人收到clsa?

有無其他 in 過 EY consulting geh 人啊？知唔知會有幾round interview？

thanks

有冇人有clsa equities。。。

Proceed緊？

我繼續拜pwc
Big 4拜offer god請排隊

KPMG

咁多kp

臨訓前拜

你幾時報？
我10日前報收唔到

希望有重要消息會呢到再講唔好圍爐啦

利申：唔active

首先唔active嘅你地有消息都應該要係到講先好expect 其他active嘅人係到講

聽講數唔難

我都報左sino但仲未有

有朋友報左都未收到

same 我前日報仲未收到

Prince一份子

好耐之前啦，應該2月頭左右

PWC

邊part最需要時間你覺得

Thanks 收到咗互相update

ydc hsbc 唔係yr1 2 都有email?
早知照放啦屌

我都未有消息唉

唔 active 唔代表唔會放消息
只係唔會郁啲又上嚟叫下春

有無人報左bda partners
個apt test 係咪報完要即做?

因為hsbc target year1~2
london intern

有冇人有報Siemens intern

Ydc boc有無出email?

出咗

2nd choice收唔到

一樣

星期六交咗都係冇apt test做

恒隆其實dead左未

Same 2nd choice

收到 但有預感好快又會比boc hr 篩走

見到仲有得報

有無手足報左towngas?

頂你咩 乜都報 有offer仲咁貪心

有冇手足報廣吿公司intern?

非4As 細公司仔

想問下axa intern係咪已經出左offer

Towngas係咪冇local 得ydc oversea?

KPMG 拜一拜

KPMG
PwC

無知一問

咩係YDC....

我都見到
照報咗先

打嚟通知咗下星期man in

唔好意思
第一次搵intern
想問吓你地係咪每次apply都俾詳細地址

系啊，我上星期in左第一次，想知會唔會有2nd 3rd in，定系一次就算

樓主cu econ?

佢自稱非bba

4月啦

愈諗愈不安

YDC Swire要求正路低過summer leadership program架可

唔想比HR foul足兩次

KPMG
有kpmg就唔去rsm interviem

Thanks!

又改名

PwC

pwc offer god please

即係難囉

唔洗 佢想睇自然會問你攞

Pwc offer god

1/4

希望大沈判日有offer
KPMG

題目唔難 唔會睇唔明先首先

只是答答題目而已

呢個係返大陸果個？

Login簡左中文做
就用中文做test?

佢講明唔可以用中文

無睇到
Sor 自膠

臨訓前adore pwc offer god

樓豬突然轉咗名

時間唔夠到好難。。。

係
有幾題唔小心未答就夠左鐘

又到星期一啦

做practice已經覺得好難

Hr姐姐星期二打比我啦

訓醒拜一拜kpmg

冇

應該冇咁快process, 因為上兩個禮拜領展先黎我學校到開recruitment talk, 個hr話雖然網上報summer internship 條link close 咗，但係我地都仲可以send email 畀佢報名，所以我諗應該4月開始先有消息

樓主改咗名以為入錯post

請問各位報咗ydc mtr, sino, link reit嘅師兄有消息未？有嘅話可唔可以係到講聲

希望唔係無消息既一日

pwc

無錯

如果今日都無消息係咪收得皮

Phone interview?

我做都未做online accessment就收到呢個message

連online assessment 都冇

冇錯做都未做，我建議你地check下

我反而覺得practice易好多
真test好多時都要翻睇篇文

KPMG advisory offer god

Fidelity business internship 呢度無乜聲氣？

有無人有update after video in...

KPMG offrr god

咁就死 我睇嘢好慢

PwC god

In咗 幾時報?

有無人已經收到信永中和嘅intern offer
Offer god

what？

Not email ,in HSBC message box

三星期前in咗

thx

2月頭報?

有冇人有shingwing fin advisory 既消息 二月中報到依家冇聲氣

Same

啱啱phone in完恒生coop，佢直接問我digital banking有冇興趣。有冇巴打知digital banking做啲咩㗎

二月中至尾

有冇人有報Swire resources

我而家先申請kpmg advisory係唔係收皮

有冇人都有報 morgan stanley corporate service summer analyst? 有無收到video in

有啊

有無人做過hsbc online assessment
難唔難

就係冇先問

有冇人有報到tencent Fintech training program?

我都係

上星期in 佢地話1-2個星期有result

我都報咗，希望有回音

得finance 有
搵唔到engine local

In完另一間Wam 希望都有offer啦

啱啱收到hase coop global market line manager in

想問中電intern宜家去到咩stage?

Aia叫interview想問下係咪做保險

收到問preference

Congratz巴...幾時既事

Last Friday

3月頭

都係勁細間 講左一定自爆

想問Wam interview係咪一定會做test先

offer god

有冇人有uob interview

巴打之前做過？知唔知人工同工作環境如何，感謝你

Any news from JPM early advantage?

Kp 有冇return offer

出咗啦啵

幾時出？

上星期vi完無消息

巴打你幾時收到interview 架

有冇下文?

有無year3都報左ydc hsbc
係咪填黎都哂氣

報左...有assessment...

offer god 快啲俾email我

offer god interview god

有報，但d 位比人揀晒之後withdraw 咗

Any ydc mtr and sino news?

乜都冇收到以為自己send錯email

HASE summer intern offer

恭喜

巴打咩bg

我收到interview 叫我兩日後去sz 總部in, 我唔得閒，之後再約interview 一半position 已經full 咗
我withdraw,咗

我都係今日收到hr姐姐話會refer我去digital banking，下星期見line manager

UK non-g5 uni year 1
應該係因為同個Interviewer同一間u

year 1 hase intern
congrats 之外都唔知講咩好

巴打有？

well done！

依家先收到

Btw KPMG offer god

Push

師兄你仲報咗邊2間，有消息未？

咩department先？

幫女朋友問一問呢到有冇pharm/biomed/biochem同學想知大家搵到工未

push

Financial control 應該冇乜人報

希望我地可以係Stockholm 相遇

點解KPMG advisory 仲係冇contact

幾時報？咩department?

Interview/offer god?

我上星期sec in完...希望有offer

有無人想reject kpmg個tax offer 會唔會有咩後果

咁快就要去簽約

24/2 apply, 8/3 HR phone in, 26/3 manager phone in
Dept: Financial control

Offer god

想問吓其他hase cmb係咪都係呢排先phone in

想問埋有冇人有HKEx clearing final in

咪係 咁趕

佢地phone interview 問咩？
利申： retail banking

最搞笑既係manager in個時個manager開頭問我係米year2 之後我答佢year1 之後佢再問多一兩條問題之後話唔緊要你黎緊9月米係year 2囉

I applied to sino too but havent got anything yet

Last Tuesday...but mo update lu after

係咪一年個個,我頭先都收到,我想問下manager in完仲有冇next stage定等offer

又一日無電話

你in咗幾耐？

4/1

佢係突擊打黎？

Received offer?

game over

P
W
C

有無人hang lung有update?
個網仲有得報即係仲未dead?

今日1/4所有料我都唔會信

Hsbc submission status completed 唔代表冇哂希望架

Ps: 今日收到offer

岩岩in完

補充今次係face in hr話early next week have result

Yes

2x號報未有

Have final interview? Summer?

好似上一至兩星期，收到email 叫我schedule interview

我gpa都唔過3 三大 未做過 有apt test同問availability
但其實我係想報placement

International banking

想問下phone in 會問d咩🙏🏼

有無人做過kpmg tax 覺得點

In 咗兩次，因為我唔係香港所以兩次都係phone in. Hr in 就standard question. Man in : 我之前都做過hsbc 所以都係問返「啲system 仲識唔識用」 「 上過hsbc 啲咩training course] 就完咗啦. 淨係in 咗10 mins

有冇人收到cheng cheng cpa有冇巴打知伏唔伏

Ey audit係咪真係仲未有消息
過左咁耐都冇下文好奇怪

宜家仲in緊 ching你幾時收到interview?

behavioral and CV based 傾計咁就得

同問

No need

有冇其他巴打有in shkp corp com？

其實係咪almost所有advisory offer 都未release ...

同問 已經等咗好耐

[member]

想問之前簡咗第一係咩team

想問下會用咩語言問

有冇人報左adidas placement

一定冇 未聽過會冇牌俾落 唔會take呢個risk

冇，淨係收到問Preference

ouch

有冇人in左ey佢係點in法

出左interview?

上個禮拜先in果啲都可能今個禮拜就出？

英文 可能會有印度口音

outaource 晒出去

你幾時報架同埋幾時in架？

soc gen prime service 出咗offer

啱啱收收到FTI 問availability 係咪姐係有機

In我嘅有 in我個fd嘅都有

應該係snt, Supporting the Prime Clearing Services sales and trading teams - business development, on-boarding and day to day client needs
開心到癲

可唔可以講吓大概係點

2 月尾

通常做完 hr in. 第二日就有hr 打黎 arrange man in

第一次contact?

Tax

如果而家apply會唔會太遲?

Clearing 唔係operations 咩?

想問咩bg 同埋幾時man in thanksssss

可能係 其實都係trade support算啦year 1做應該都算值?

ok姐係收左皮hr in完2個禮拜..

輕鬆 做個英文test 然後中文interview 傾下計講下CV transcript問幾題technical就完

hr話請18個 我in個條team請2個

記得你串人讀廢科

頂又衰一份

我識你吖咁出名

咩department？

Corporate Finance

黎過係我interview 到 receive offer 嘅過程

thx絲打好有心

想問kpmg tax係咪出哂offer可以等收皮

kpmg同BDO都無消息
我都係去in RSM算

收到狗鐵schedule interview
唔係出哂架咩

[member]-6-6-6[/
証明未出哂member]

想問下HSBC Summer Co-op 個apt test係唔係SHL

想問clp sandwich intern interview 出咗未?

幾時報架，報左咩

MTR 岩岩收到interview 有無人知會點in

師兄不如分享吓有咩offer? 係喎你year幾啊宜家?

between入到soc gen再慢慢解答你問題吖 相認吓

樓上jm9

summer co-op 即係點

其實boc, hsbc , hangseng coop 係唔係跟department arrange interview？ 我剩係聽過boc personal banking 有interview，hsbc digital banking

Kpmg Audit好似派左 但應該仲有掛

有冇外國uni收到mtr interview？

Boc it released also

Both audit ah

qfin

Offer god interview god

報左未收到

冇話勁唔勁, 但我識你係邊個姐

snt assistant姐 但俾人笑我ops仔

12/3 Corporate function

email/phone

Pwc

想問巴打你係咪engine 背景？

是

year1 已經咁有火
必成大器

我都係，畀佢嚇死

你qfin?咩u呀？

我唔係 嗰位咩一樣嘅ching就係

邊條team請2個？

你教吓我點入scb 咁champ仲好啦 summer放lunch 去食飯又點話

S&T Ops 係S&T IBD ops係唔係算IBD? 聽到濕哂搞唔掂

真係翻ibank 就叫自己做ibanker 咩

補交coverletter

JPM比左個offer我去掃地
做唔做好
做完起碼可以寫落cv同人講我做ibank

諗住上黎叫下春點知有花生食

真心soc gen 唔理我

新人留名，剛報房協intern希望有interview

想入

loreal有消息未

Phone in have la

Tg: blahblahblahblabbaa

原來咁多人報.....希望快d有offer

KPMG advisory offer god plzzzzzzzzzzzz
希望唔係成個連登所有人比人screen走矖

我大約三星期前in咗 都仲係冇offer

me too

PwC offer god

Manager有冇話大約幾時有result ?

想問有冇人報咗hsbc apprenticeship之後HR打黎叫你in international banking division 今日收到offer 係咪伏野

唔係investment banking喎 聽講係input data同幫人開ac 有冇人做過

想問收到kpmg tax/ audit 嘅人係咪都係major acct?

有冇其他offer
冇就in左先再諗

有冇人in左hkbn

絲你幾時in？

聽日，諗緊去唔去好遠好偏僻

想攞下經驗但唔知有冇用

如果純粹攞經驗就冇乜用
利申in咗

收到apprenticeship offer要今個星期覆
但係心思思想in埋其他先

same聽日

想問下有恆生manager in嘅巴打係phone in完幾多日先有通知

依家apply會唔會太遲?

個幾禮拜？

我果個話兩至三個星期 不過呢度so far 又冇人點提個advisory 出offer 可能真係未出掛（？）

group 中文定英文in?

我覺得應該未出offer,因為好似仲in 緊人

佢可能分批出 因為KPMG太遲先dead 一定keep住有人in

但我係summer btw 唔該巴打

3:30

完全冇😂份form都未print😂😂

你咩bg?

Same ah, u 三大？

yes ah

Ching Co-op 係咪半年個program？

有冇 ching 知道騰訊 後台開發 interview 問乜？

屌搵撚到想死

Agger

想問咩bg?

PwC offer god please

想問電話號碼係幾多？

Pwc
又到星期二
你兩次都星期二打比我架

YDC HSBC做完online assessment status變completed係咪姐話過到？等下一輪test？

kpmg offer god

想知clp其實開始in人未？？

一定有得in, 不過工作性質麻麻

Ching知唔知有咩野做？

我兩次都星期三

一齊

問過HR Official 的話Sees 都只係 Fast Track 保你入AC 冇Direct Return Offer

Official 咁講就冇囉 不過講真做到識飛咁有都唔出奇 佢地都要留翻D人才

Kpmg係咪未岀offer？

Advisory 係

就算有 應該唔係mt ro喎

收到ey assurance ac 依家先出

買定機票去旅行都得啦

訓緊覺 L’Oréal打黎嘈醒iphone in 嚇死

師兄請問係唔係shl嚟㗎, 考邊幾part㗎？( 我喺淘寶買咗梳s, 希望今晚用到啦)

有冇ching知mtr summer intern interview係點...見佢有得揀半個鐘time slot

收到kpmg valuation modelling interview係咪n手飯

我剪緊頭髮佢打黎

Email

[member] 其實我之前參加過一次hsbc online assessment 不過肥咗( 可能唔專心或者費), 所以今次先咁著緊 你哋神科巴打咁勁就梗係唔使啦/member]

自膠

Kpmg advisory offer god

你係咩background?

你係幾時報？

Which division

Clsa仲phone in緊lol

kpmg tax offer god

Application Support? IFC?

Asso仔一名經學校個網知有份咁既野就試下申請